一個大陸親戚同我講嘅嘢&我嘅回應

希望佢可以明白啦

提供彈藥

加油

大陸人一睇到唔啱睇嘅嘢，第一句就會唔睇

利申：有個由細到大嘅朋友，因近廿年前接手爸爸生意長駐大陸，基本上已深紅。

唔會block咗sd唔到㗎咩？

話比佢知剛好相反 大陸人係住在棟樓裡面

都唔好講大唔大陸人啦，
即使係香港人，見到你一大段嘢，
完全唔分段唔隔行，
邊個會好俾心機睇？

分段，隔行，真係咁難？

覆佢哩句就可以啦... 唔駛多講

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

算啦，講咁多做乜